[九龍灣連儂牆]疑有疑似警察過黎破壞

不斷拆牆，不斷挑釁街坊，又叫街坊跟佢去油塘

推
我無野講

警犬死全家

一對狗男女，話自己住油塘，叫大家跟佢去油塘

我冇野講

我冇嘢講

pish

好明顯有人出錢今日意圖一次過清理晒連儂牆

我無嘢講

屌走佢